我有咩病？

首先起身右手食指關節腫+痕
第二日連尾指都可以腫痕
今日左手拇指有時會痺
雙腳有幾粒紅腫，似被蚊咬

[img][/img]

紅斑狼瘡